有冇留意到今日班狗好多都戴哂黑色口罩

真係咁驚比人認到

岩岩訓醒?

巴打坐左幾耐